石詠莉日本拍MV「闖地獄」

歌手石詠莉（Sukie）昨日為新城電台擔任嘉賓主持，前日她才由日本東京返港：「去咗四日，入行咁耐未試過地獄通告，凌晨12點休息、兩點又要起身化妝，今次係幫新碟影封套同拍MV。」老公鄧健泓隨行任導演及監製，提到近日大阪地震，她坦言有點擔心：「因為聽講除咗餘震，仲會有主震，以前去旅行都有遇過，好搖，但當地市民就好似唔太驚。」

睇錯AV，我出返去先

same

仲要係水地獄

石原莉奈日本拍AV「水地獄」

Same

睇錯水地獄，我出返去先

石詠莉日本拍AV「水地獄」

我真係睇到呢個標題先入嚟

我出返去先

大家都好資深，眼矇

same 見到石同莉就扯左

睇錯「石詠莉日本拍AV『闖地獄』」

條女仲係道，10年前已經丁緊佢

假架d奶